美國國家安全顧問奧布萊恩奉勸中共不要打武力攻臺的主意

美國國家安全顧問奧布萊恩奉勸中共不要打武力攻臺的主意。中共海軍的造艦速度是自一戰前德國追趕英國以來所未見。中共盲目自大所造成的虛幻的强大感覺終將招致悲慘的後果。
文中也提到，打過諾曼底，硫磺島，冲繩，仁川的美軍勸告中共說，兩栖登陸作戰其實超難的。像你們這樣從來沒有經驗的，想渡過160公里的海峽搶灘登陸？還是洗洗睡吧。

你叫習帝唔做，佢偏要做架，鐘意鬥氣架佢，美國智囊咁都睇唔到咩

支那人最喜歡為面子做傻事

用人命填海填滿台灣海峽

咪用緊激將法

我地偉大祖國一早製造左「島級」兩棲攻擊艦，只差未裝引擎，從來無怕過美帝

有冇人獻計習總出連橫船？

支那咁撚勁，點會聽美帝講？
叫班支那狗試下咪知囉